Divided, isolate and eliminate

今次isloate左班兄弟係德福開打，其他人向megabox方向散去